警員A 全家因而需接受心理輔導

未Fc
利申唔知真定假

who???

關蛇真係慘行得正 企得正 怕咩用真名 點解用警員A 而家邊個唔知佢咩名

最驚嗰啲心理輔導同佢講話佢冇做錯

claim保險

本身就應該要睇啦

關家姐同佢有冇關係

關愛
家教會
榮譽主席

一人當差, 事關全家榮耀

抵撚死啦
食屎狗

發生後幾個鐘個女就係學校比人圍

關家姐去太古廣場間榮華？

連登仔信？
日日開心過日子唔通同你講

發生後黑警係學校出面放TG, 影響家長學生放學

咁慘 想知呢位警員叫咩 寫封表揚信比佢

殺人犯有得心理輔導，差啲比人殺嘅就坐監

邊撚個用槍指住梁家榮？
會唔會係關家姐？

唔係有沉默的大多數咩
點會被欺凌呀

用警員A仲令我好奇係邊個...
好奇好重嘅少年

關x榮？

估唔到關心研係d咁既人

警員a

吞槍自殺我就信喇

死得未？